雲佬曾怒斥C.朗拿度球風太花：踢波？該去馬戲團！

近日，曼聯名宿里奧費迪南（Rio Ferdinand）在參加《BT》體育節目時，披露了當年「雲佬」雲尼斯達萊（Van Nistelrooy）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）在曼聯時期的一樁軼事。當時C.朗拿度球風十分花哨，這引得雲佬的不滿，他在訓練中衝C.朗拿度吼說，你應該出現在馬戲團。

費迪南披露說：「當時C.朗拿度的技術令人難以置信，他很喜歡做一些花哨的動作，我記得有一次，那件事對C.朗拿度來說非常重要。那一次C.朗拿度在邊路帶球，不停地展現自己的花哨動作，而雲佬在禁區內跑位，但C.朗拿度並沒有傳球，這激怒了雲佬。雲佬衝C.朗拿度喊『你應該出現在馬戲團，而不是綠茵場！』」

近日，曼聯名宿里奧費迪南（Rio Ferdinand）在參加《BT》體育節目時，披露了當年「雲佬」雲尼斯達萊（Van Nistelrooy）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）在曼聯時期的一樁軼事。當時C.朗拿度球風十分花哨，這引得雲佬的不滿，他在訓練中衝C.朗拿度吼說，你應該出現在馬戲團。

費迪南披露說：「當時C.朗拿度的技術令人難以置信，他很喜歡做一些花哨的動作，我記得有一次，那件事對C.朗拿度來說非常重要。那一次C.朗拿度在邊路帶球，不停地展現自己的花哨動作，而雲佬在禁區內跑位，但C.朗拿度並沒有傳球，這激怒了雲佬。雲佬衝C.朗拿度喊『你應該出現在馬戲團，而不是綠茵場！』」

「結束訓練之後，C.朗拿度感到十分沮喪和憤怒『他為什麼要這麼對我說話？』」

「C.朗拿度當時18、19歲，有些孩子可能會因此陷入困境，並失去信心，但有些孩子會繼續堅持自己的做法。而C.朗拿度則知道雲佬可能是對的，然後他去掉了一些多餘的動作，將這些變成了入球和數據。」

皇家馬戲團

波齡淺，雲佬係咪笑C朗無老豆然後比費格遜賣走果條友？

姓雲嘅荷蘭人都係狗雜種

小心班賤種叫你空難

廢老思維

咁18,19 的丙朗真係唔算好波

法國C朗d舊隊友好鍾意消費佢, 成日提番d雞毛蒜皮野去擦存在感

On9 擺明屌得啱 個陣C朗獨撚到喊，唔比人屌邊有今日

今日呀朗都係咁獨食
唔獨食點做到一年入6070球
聽個廢老講 佢連美斯車尾燈都見唔到呀

雲加

獨食表現自己同獨食入波有分別

如果真係聽雲佬呢條廢柴講就真係誤入歧途 差d埋沒歷史第一人

牙朗:憑我本事入到波點解要傳比你啊 屌你老母

最後雲佬敗走 牙朗就做左球王

c朗超強過人神技再現

雲佬33歲過皇馬，第一季就攞神射手喎

咁輸俾牙朗既人又多到數都數唔哂既

禁區之王

好好地法國人變左荷撚嘅喂

究竟佢地有無睇過雲佬踢波 雲佬finishing應該仲勁過丙朗

雲佬把握力真係好勁

佢最鍾意背住龍門攞波，背脊得住一個後衛，之後推橫，龍門都唔使望就抽入死角

應該冇啦

個陣雲佬係荷甲重傷，費sir都等左佢一季先買佢返來，都仲係咁勁

背着龍門心口腔住車身volley shoot死角

好易練，但前提係自己要好大隻

係咪條片尾二嗰球

點樣好易練唔望龍門抽死角

sor冇留意到要抽死角

我留意到佢好多時冇乜望龍門就射，射完先會望

係成個動作勁smooth

3個雲佬都比唔上c朗啦屌

樓上堆神化舊人睇到我以為雲佬>>>呀朗

定佢地真係咁認為

上邊成班老屎忽 牙朗明顯係雲佬之上啦下

我睇到r曬頭

雲佬除咗荷甲 未試過聯賽入過30球雲佩斯都勁佢一班 仲同牙朗比

#24
乖乖小毒男
• 1h

究竟佢地有無睇過雲佬踢波 雲佬finishing應該仲勁過丙朗

我想問
究竟佢地有無睇過c朗踢波？

雲佬拎過英超荷甲神射
rvp點比

rvp唔止一個喎

以前beckham 七旋斬+雲佬小禁區搶點好撚bug

雲迪碧克嗰隊

C朗而家比起鍠多左做波配合

佢呆左

又柒左

講漏左雲佬仲拎過西甲金靴
兩大聯賽拎神射點都勁過屈同一個聯賽

條友係咪好憎牙朗
之後仲笑佢死老豆

垃圾蛆做唔到波先要姐
係鍠邊洗自己做

背身攞波係成為9號仔既基本技能啦。

因為費sir好錫牙朗

所以咪淪落到係tvb拍戲

即係邊隊

記得呢段超好笑 勁有死裡打feel

而在一次操練中，雲尼斯達萊忍受不了，再次質問C朗為何不交波，但遭C朗反唇相稽；結果初則口角，繼而動武，而孔武有力的雲尼斯達萊更打爆了C朗的頰骨，更對C朗說：「去，快找你爸哭訴吧！」
雖然雲尼斯達萊所指的是當時的曼聯副領隊基羅斯，但剛於該季喪父的C朗卻誤會了，他哭着說：「我沒爸爸，他死了！」

Yes

係咪喺邊線做埋啲過唔到人嘅插花假腳，又唔肯交波？
咁要屌係好正常

睇錯雲加

呢啲咪射手嘅觸覺，咁當然呢啲好多都係反射動作黎，你練返一千幾百腳都可能會有啲成效嘅

仲有雲佬first touch好好，同渣古形成強烈對比

渣古都唔知有冇佢十分一
雲佬喺得禁區攞波基本上八九成會入，渣古分分鐘十球先得一球中龍

廢sir就係唔想佢阻住牙朗成材先賣佢去鍠

5年前講可能係 宜家真係難講

咁雲佬時代C朗係9扭冇貢獻麻
波就雲佬入哂

佢以前係獌好扭好多 話晒叫濕毛巾 去左皇馬初期都好啲 但操到太大隻 佢本身又高 根本冇可能仲keep到靈活性 但反而幫佢開左條新路
所以點解啲人叫尼馬操大隻 佢唔肯 因為一大隻一定冇左靈活性

咁佢入左幾多百球

柒到...

雲佬年代既C朗淨係識插花架咋

不過講開,荷蘭D球員係臭脾氣D
雲佩斯,雲佬,雲達華治,洛賓

荷蘭三棍俠

呢個故仔真？係真嘅話雲佬真賤種

歐盟成員，一鳩樣

樓上鬧雲佬既肯定冇睇過果陣既c朗

咁佢咪勁過小花

屌你老母篇嘢啲中文頭幾段意思一撚樣

牙朗：尋晚雲佬鬧得我好啱

燃點香煙⋯⋯

皇馬個班咩隊友
祖記呢班咩隊友
就算係國家隊 C朗好多時都要回後幫手造波

當年C朗咪因為唔想防守，同摩佬鬧翻囉

記得果個年代係有張牙朗9扭flash 圖恥笑佢既。

雲尼鞭C杜蕾，雲佬係屌閪中出唔會有多餘動作

雲佬而家去左邊? 仲有踢?

教psv青年軍

ching你個名第三隻字之後加個"傻"字可能會match d

果時又瘦,成日霸住個波,又成日原地插花過唔到人

我地成日屌費sir買錯人,但真係估唔到會有今日成就

呢個真係費sir功勞
成功救左c朗
當年c朗同電單車差唔多時間分別去曼同阿
第一、二年電單車係踢得好啲
結果出黎卻變成咁

往死裏打

果陣踢翼，而家正前

唔知而家福馬鳩扭唔傳
卡雲尼夠唔夠膽當面屌鳩佢地

成堆人on9
當時C朗鍾意插花，唔交波，明明有錯
後來C朗勁過雲佬
成件事無衝突

兩班人為左佢地兩個互屌
但其實佢地兩個可能根本好撚FD

雷耶斯對親死獌狗被人咁踢法 馬勒當拿都死啦

電單車係柏金接班人嚟，有一期真係得得地
反而同期阿朗成個奧迪加咁

你唔好吹大啲?
30歲過去呀
利申:雲佬係我偶像

Sor你啱

都唔只得得地
果陣班阿睇到出晒水
可惜得半季定一季貨仔
呢個分別真係明顯見到雲格比唔上費